帽子上戴著一頂寬簷圓頂禮帽，戴在耳朵上，像個猶太小販。 塗料| Sax侯麥 
 我去把一個空籃子放在門口，還有店老闆放在小販手裡的燈籠。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 “原來這就是赫爾達，”小販自言自語地說，他走下陡峭的小路，來到世界的中央。 《神奇盒子故事》|珍·英格洛 
 小販把他那驚恐膽怯的眼睛轉向赫爾達，越陷越低。 《神奇盒子故事》|珍·英格洛 
 小販一聽到胡爾達大膽地要求她的權利，就跪了下來，開始乞求寬恕。 《神奇盒子故事》|珍·英格洛